Halloween鬼屋恐唔恐怖係視乎邊個同你一組

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

咁都忍得落 比著我走撚左去

係我就扮驚 即刻跑走
留佢自己一個係鬼屋

最後頂唔順早走咗 冇玩最後個鬼屋

笑了

究竟要有幾悶先起返我啲舊post出嚟

認識你多一點

不要迷戀哥

一日一👼

喺現實做我嘅天使吧

又呃我

你都唔喺現實理我

狗衝搵你

貓衝覆你

陪我

做攻課ing

等你玩鬼屋

同你玩

咁我要努力增肥

不了
同肥婆玩啲鬼都無佢咁恐怖

人生攻擊

我係咁㗎啦

咁誠實 難得

藝術家就係將人嘅本性
追求靚嘅嘢 討厭唔靚嘅嘢
發揮到極致嘅例子

何謂美

每個人對靚嘅定義都唔同

情人眼裡出西施

哥追求藝術和愛情的平衡

a09

A9

a380

A1001

a4

A369

駁不到了 大人息怒(╯3╰)

如來神掌懲戒你

想同me玩推手

如來神掌擲死你

唔理you

萬佛朝宗

神功護體

再嘈貼其他圖

叛徒
我要同你斷絕師徒關係

寶寶心痛 寶寶不說

小寶寶食蛋糕

又搶我首歌

咁我繼續silence算

一齊唱 小寶寶食蛋糕 飯仔mum mum叔叔餵到

唔識唱

渣ga 點做我soulmate

做你收皮

發射

笑彈發射

放屁

砵砵

響屁唔臭

臭屁唔響

嗚嗚嗚

變態婆鍾意聞人啲屁

癡線

好得意

你得意啲

把口浪過油

對住你咪會

口花花的男人信不過

咁要睇下嗰個人值唔值得我口花花了

有冇笑話聽下

我

tum我

你是我前進的動力

你是風兒 我是沙